好掛住你。。。

好想你講聲對吾住 好掛住你

點解

吾係我做錯 但我嬲左佢 而佢又嬲我嬲佢

我唔會原諒你死心啦

thx

唔接受你嘅道歉

死心啦 sunk cost黎